呀叔我無家可歸，有冇絲打收留我？

水！全部都係水！床裖都濕鳩晒啦！ 成間屋都係水呀！有冇絲打可以收留呀叔？靚女優先！

認真，有冇絲打接濟呀叔，呢個機會好難得。

睇佈局似唐樓劏房

好明顯係

搞到我好想收留你，可惜我唔係絲打

不了 不sir好煩的

上次爽完你個屎眼仲痛唔痛？

不sir都儲好多撒隆巴斯

真係似療屋

其實咁，我有間房，你獻山屎眼is ok

不蛇留tg，小妹想同你共渡難關

一人射一次okay?

日日攞住兩機三鏡返工

唐樓好雜，小心比人爆格

之前差啲，不過比我嚇左走